有冇人番工同事好鍾意嗯嗯唉唉

有個垃圾老餅好撚鍾意大聲唉聲嘆氣
屌你老母爛臭閪快d死啦 垃圾人
野就推比人做 係咁唉將d負面情緒帶比人正仆街屌你老母

真係唔撚柒明！好撚辛苦轉工算

有一個 教我做野果時好中意呢啲聲
聽到隔離同事都反白眼

唔係話佢唔好 不過好影響情緒

有2個女同事(唔同部門)
日日同我講話好眼瞓好肚餓好忙
明明我先係更加眼瞓更加忙嗰個

真係打鳩柒佢

有個女同事日鳩日話唔舒服
日鳩日大大聲嘆氣 我屌佢老母

嗯嗯唉唉 纖繩蕩悠悠

有啲女同事成撚日咳

真係想拎碌鳩塞住把口

靚唔靚先

唉..好撚忙

有, 成日嗯嗯唉唉, 話好撚忙
但工作量最少係佢

教我果個都好鐘意唉唉唉
本身已經好頹 佢一唉 我就更加頹

次次行過一係嘆氣一係就恐龍噴氣聲
屌你咪撚幾你啲負面情緒周圍咁散播啦

香港咁大壓力真係

我都明佢大壓力
我寧願佢大喝一句屌你老母
好過瘋狂散播負能量

有d人好鍾意成個怨婦咁呻到樹葉都落埋，係咪都呻，其實件事好普通

尤其係d老屎忽，唔好俾佢影響到，唉完咪又係要做，不如平常心

咪撚做囉on9仔 又要做又要屌

我

我都唔想返工架 唉

有個同事好鐘意口UPUP自言自語
D語氣係勁晦氣既
真係好影響情緒
好想問佢咩事 係咪有病

應該做到有病

其實我唔明點解返工咁大壓力
唉下自言自語下都唔得
每個人承受既壓力多少同點樣去發洩都唔同
唔通個個都要一定將道氣谷住
谷到去廁所或者冇人既地方先可以洩出黎？
好辛苦嫁大佬

問題係發泄既方式令人好煩好不安
搞到我成日覺得自己係咪做錯野激嬲人